睇到呢個post嘅你 挺返直條腰:)

唔好寒背啊

哼

俾你發現咗添

Ok

Push

斟杯水飲下